中國公安 無預警之下放催淚彈傷女童, 受罰停職15日

安徽阜陽市潁上縣發生警察濫用暴力事件。當地一個屋苑的業主昨日與地產商出現糾紛，展開維權。當地警察接報到場，竟在未有要求現場無關人士離開前，就施放催淚氣體，導致現場一名女孩被催淚氣體傷及眼睛。兩名警察因涉事而被處罰。

當局事後調查，指兩名警員因沒有做到規範執法而導致事件，最後決定對蘇柳濤禁閉3天；另對中山派出所主要負責人盧勇停職15日。潁上縣公安局並且會將安排警員，接受依法使用武器警械等「再培訓」。

始終都係香港警隊 比較專業

Yes ar,俾人拍片影到仲可以上庭死唔認罪，臉皮厚方面比較專業

專你老母咩？ 香港成班柒頭濫權亂打手無寸鐵嘅市民都覺得冇問題，以為自己冇做錯到，相反大陸公安亂放催淚彈要受處分，香港警察點睇都只係班爛仔

個蝗蟲女咁廢架 少少野都唔捱得 搞到公安受冤

大陸應該學下我地黑警！對住急救站同人群射八十幾飛催淚彈！乜鑊都唔使狽！

仲有一哥撐你地冇做錯！

整喊細路女，抵罰

諗起雨革果陣影到班契弟笑住咁整催淚彈

個細路女係邊個個孫女？你哋又知唔知？

其實我自己都唔知

而家d後生真係唔捱得，阿叔我以前一手禁住個手榴彈，都只係爆傷少少